有冇話比我聽個女仔想點 我希望自己諗多咗

係咁啦，我地兩個係fd ，其實我哋冇乜野，有傾有笑

我就問佢最期待D咩，佢就答返我話要男友，之後佢就開始反問返我啦，我就答同佢一樣，都係要女朋友，我哋兩個互相一齊串！

之前我同佢暗示過，但佢回覆想話我知佢對我冇乜興趣
之前ge

最後呢
我同佢講晚安點先佢畀「😡」我！

有冇人話畀我聽點解？希望自己唔好諗多，佢平時好鐘意嘻嘻哈哈咁樣玩，我分唔到佢邊樣認真邊樣係玩

請用不推文回覆

keke

兵

你都鐘意佢嘅就上啦
唔好錯過啊

不推文啊

我希望自己係啦

幹

大家記住不推文回覆！

我唔想畀個個女仔睇到呢個post

知道keke

煲大佢

ok拉

樓主溝女無人講！？

係既

如果呢個post都唔上熱門
我真係對香港人失望

香港人 加油

濛

外國戰線著曬火
你仲係到推膠post

乜閪撚柒鳩野

我地而家揸住樓主春袋

你ID賣幾多錢

幾球野走唔甩

對你冇興就唔會叫你滾啦
真係冇興嘅覆句哈哈咪算
佢仲要加emoji

推到個女仔睇到
樓主可以唔洗估估下

呢樣真

支持

樓主 你係邊？

一齊為樓主打氣

g chi

要加油

佢唔係Post比你睇？

千其唔可以比個女仔見到
包係我哋身上

樓豬有冇咁蠢 個女仔都講到咁白

真係唔好

細路仔讀書算啦搞咁多野

好人好事

收到

你多啲單獨約佢 睇下約唔約到 出到嚟點咪知囉 渣

樓主中學生定玩膠

人地睇到佢嘅步兵上連登點算喎

約出黎行下街食下飯，啱傾就自然會發生
唔洗下下睇嗰一兩句去估佢諗咩，窗簾是藍色的。

即係點 可唔可以講多啲

Keke

科科

不要表白 直接上

樓主弱撚智 俾晒位你入都唔識上 聖誕節自己一個喺屋企打飛機啦

推

男人老狗ke你老母咩

Keke意思係嘻嘻

再講多少少教下路

鬼唔知咩keke

我絲
就咁睇 覺得似你請左佢食檸檬喎

人哋話要男朋友
但你答人 ：慢慢等 終究會嚟
似係表示啱佢既人唔係你？

我覺得個女仔都係嬲你講呢句囉
見佢之後都用返呢句嚟串你

各位唔好推啊！！！

好啦 大家拉 唔好再推

唔係掛咁大獲 咁要幫樓主推上熱門
集思廣益

咪係

Pish

on9 幾句都要諗咁多 係有feel一定會feel到

buy你牙絲打

想我嬲？

🌚

唔中意人婉轉拒絕先會好似你噉講

認真咁睇，依家淨係差你主動表白
即刻同佢表白，拍到拖唔洗返嚟多謝我

知道

點解你兩個講野奇撚怪怪咁 勁唔似香港人講野
諗咁多不如主動D啦, 聽日就約佢, 你估真係鳩諗下就有答案咩

你靚唔靚仔？唔靚佢咪真係叫你滾

大家都係唔好推啦

ok

中學畢業未

認真 樓豬溝女咁大件事無人講？

見樓豬咁慘幫手拉下先

熱門已上

唉仆街冇拉到sor

呢排個個都突然出pool 唔叫

樓豬中學畢業未

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

Send個post比佢咪知

比多啲人睇下係諗多咗定少咗

非常同意

傾兩句計就ff到結婚生仔 笑死

Keke

救下樓主

熱門不遠

大陸人啦 又滾又剩

推！！！！

唔好推好明顯你係諗多左

直接約屌閪
得 -> 屌
唔得 -> 下個

唔推唔推

真...

中意就去馬啦

男人老狗直接啲啦
又要估黎估去，一個滾字你可以詮釋為你唔岩佢，同時又可以詮釋為佢扮嗲，佢唔講姐係變相你prefer相信邊種
曖昧係過山車，高手係應該識得係頂點到攤牌

一睇都知收皮啦
有乜好講keke

Kekekeke

拉

男人就man番些少啦

滾～ keke

啱聽 想知咪試下佢 為佢一兩句係到諗乜意思

得啦唔會推

樓主加油啊

唔推

推到個女仔表白

請善用不推文回覆

好的

推呀推呀推

支持樓主

痴撚線
加密都唔加就咁cap上黎

你個名簡直係樓主嘅夢想

btw唔好推

即使加密左我都會幫手

再推

明顯鍾意你啦慒佬

暫故樓主應該係中三

俾條片你參考下，可能可以解答到你嘅問題

我同女朋友曖昧緊嗰陣都係咁既對話
上喇 機會難得 差你一句約食飯就食到條女

食飯？直接約時鐘等啦仲食飯...你好肚餓咩？

直接約佢出去咪知囉ON9
Set得你做密友知乜料啦
除非佢全世界都set架姐

唔小心推左POST 對唔字

無意思同你講多都嘥氣啦
仲keke科科同俾嬲咩
樓主快啲約人啦

好青春 好掛住曖昧啲message

試下唔好咁？
可能樓主順利，應該於快媾到條女

大家唔好推

明白

認真講 冇希望

樓主中學畢業未?

感建分

拉唔好推

樓豬收檔啦 人地有仔

樓豬小學生黎 唔好玩佢

幫你推，畀個答案你

不要暗戀

愛神蝶蝶輕輕一推

一睇就知條女對你冇性趣, 搵下家啦

認真既

其實你地啲對話幾有噯昧同flirty feel
唔知你真膠定假膠

如果佢好識玩既話 咁就係收兵
唔係就都幾有機 可以約多啲

有機

ok唔好推

Kekekekekekekekekeke

樓主好細個？

好青春我都好多年冇send過呢啲msg

Keke🌝

嘰嘰

樓豬蠢撚到 flirt到咁明顯都仲問
決定不推文回覆

16歲未

上啦 唔好後悔

keke要接受衰咗連frd都冇得做

覆你滾就代表冇興趣
樓豬智商幾多

唔好推

耍花槍都貼上嚟

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

嬲咗你冇機會㗎啦 建議block咗佢

Don’t push

樓豬放過人啦

鐘意就上 左諗右諗最後通常都會後悔好耐

垃圾post, 拉

完全係做兵wo手足你

做兵師

張圖似係佢出邊溝仔失敗
樓豬唔洗自作多情

估唔到你會扔上網
你都痴線既

身為絲可以答你

佢絕對對你無興趣
你唔好咁多幻想啦

中意你點會咁hea覆你啊

樓主都係想聽依堆野
你成全左佢

好人一生平安

你地幾歲

大家識做啦

人地話嬲，你話唔好嬲，笑死，氹到冧晒啦屌你

唔好推咁細力

有hehe唔用走去用大陸人最鍾意既keke
btw樓主去馬啦

因為兩個都係大陸人

咁都叫有

推到個女仔見到

如果兩個gay咁講野 我絕對覺得佢地有gay

識答就話幾日後會有 再問佢幾日後出唔出街
樓主真係

屌到先開post

做單身好過拍拖結婚

你唔係覺得整個“😴😴”人地會知係晚安，
而唔係覺得你回覆緊前面？

d對話咁撚on9

屌，靚抽

放上連登 有機都變無機
愛情開始係要保護

有借刀feel。

樓主 你明顯拒絕緊
我係個女仔 就算之後拍得成 都唔會咁上心
因為淡了

屌你老母，條女已經approach 緊你
你唔撚係頓到咁呀

樓上話冇機果啲一定係未俾人追過

幾句野就話冇機

雖然樓主都係柒

快啲表白啦廢物

急需聖誕禮物

認真上嘅話你要預可能冇咗個朋友

推爆佢

蠢撚過隻豬咪撚表白呀你
放個女仔走
等我要

如果我係樓主 應該已經指插緊個女仔了

使唔使個女仔買埋袋俾你屌佢呀 keke

無錯喇

表白啦！

認真便輸了

Hehe定keke

樓主憑實力單身
大家唔好阻止佢

根本就flirt 緊
如果條女唔係玩你就九成冧你
你都有興趣咪flirt 多兩次驗證下
無興就唔好攪人喇

老西都推一推

樓主未cow過女?

唔好推呀

垃圾

推拉緊 大家都等緊對方表白 但邊個表白先就以後會比對方食住

樓主中學生黎？

冇事主同樓主圖好難評論

狗衝啦

比曬signal你都唔入

想溝女 咁大件事冇人講？

直接打去表白
得就得
唔得就食7 啦

成世人都未見過咁尷既對話

屌你講蝗語

咩撚野？

推推推推

樓主真係好撚蠢

我哋小學雞嚟

無人講...

大家唔好推啊!!

冇人知個女仔想點
自己問返個女仔啦

滾

原來叫人唔好推其實係想上熱門

屌你老母,而家連登仲要教埋你點媾女?

Ok

🌝Man man

無人講咪你第一個講囉
乜野事都要有第一個人講先架啦

男人老狗好心唔好F F咁多
屙篤尿落地下照下自己個樣先

連登仔：直接強姦啦

以我係女仔角度 佢等緊你出聲先

你都係返去打丁啦

叫班毒撚教你溝女

樓主無乜經驗

上啦 仲等咩

關我撚事呀

你講就柒啦

我黎提大家記得用不推文

你好撚毒
郁啲就po晒啲對話上連登

我有個男仔fd/兵仔 佢成日諗多咗有意冇意咁講啲想溝我嘅說話 我已經不停暗示佢雖然阿姐我係好想要男朋友 但佢實在太甩皮甩骨狗也不屌 近排佢仲開連登po擺我地啲對話上黎 我越黎越覺得佢變態 點先可以令佢知難而退?

咪你講囉 哈哈哈

主動出擊多次啦

個女仔俾晒位你上
憑實力洗單身

可能有機會
不過大前提係佢唔知俾人擺上連登先
（點樣不推文回覆）

你覺得條女冇上連登？
就算冇，佢其他fd睇到你估會唔會話俾佢知？
我凈係知條女見到你個post,一係屌9你，一係唔理你

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

好婆媽女仔唔會like，我覺得你有心同佢咪問，再唔問可以話你知會好快失興趣

一齊左未

😴😴

推！

未放上黎前可能仲有機
RIP

約佢出黎拖佢隻手啦 on9仔

屌你哋班仆街推樓主去死

滚

你都幾撚廢柴
去自己打飛機吧啦

KEKE

擺明嬲你咁都唔去馬啦
因住佢轉頭揾第二個

表白啦

想講樓主蠢過隻豬
同你講想要男朋友你竟然同人講慢慢等
俾我都會以為樓主唔中意個女仔
蠢撚到咁都想學人溝女
條女好慘俾哂位你入仲叫佢慢慢等
唔嬲就有鬼

推撚爆佢

無咩特別，不值分析

On9

唔係喎
唔係左邊先係個女仔講既野咩
右邊先係樓主喎

我覺得與其估估下，不如試下去追啦
淨係睇啲字真係唔知對方係玩玩下、收兵定係有機
(佢肯同你吹水同玩，已經係唔抗拒你啦)
衰咗最多都係少個fd姐
既然你對佢有興趣why not 狗衝咗先

(；´Д`A

收兵咪都係呢d
on

應該問 how much?

一入黎睇到第一張圖同埋標題以為自殺post

你a0?

你都痴線

我想講覆得咁hea一定無囉
又唔想無fd做咁絕先咁覆咋
條女明顯自己有鍾意嘅人但一齊唔到啦

好心你哋啲毒撚唔好咁多幻想啦

死變態!

擺明暗示
拉

樓豬大劣仔

係愛情

溝女都要人教你A0?

Yes

中學雞係咁上下1999

之後有咩都擺上黎
我都驚左你

幫你推上熱門會有多啲人俾意見你

問佢做sp 好唔好

RAP
條女都講到咁你仲ON99放埋人上連登

去馬啦樓主

100%不是你

講咁多嘢你都係想知佢受唔受溝啫
你上嚟問我哋把鬼咩，我哋又唔係你條女
呢個時候得一個方法知
就係直接開口同佢講﹕我依家想溝妳，得唔得？
佢應承咁咪得咗囉
佢話唔應承就走無FD做
唔好浪費大家時間
如果佢話諗吓都照樣走
唔好俾人當水泡、屈住做兵仔咁折墮

條女收兵 建議及早斬纜

收梗兵
聽聞一個月就食得 半年同左居

我個人覺得就好普通 朋友既對話

點解你要放我地d對話上連燈?

真

痴心妄想 以後唔好搵我🌝

直接約得啦 直接靜就完事

點解可以諗到又傷春又悲秋咁

男仔唔敢主動咪引個女仔主動囉

驚失敗咪輕鬆少少講下笑試探下先囉

你諗撚多左啦keke

你po 佢上連登得米都變得唔到啦戇鳩

好老尷

Ok 拉

呢啲係傳說中既連登表白法

請咗人食檸檬仲可以點

樓主溝女無人講？

keke, 好撚尷

好青春

如果將個topic改成

有個毒撚性騷擾我

應該有好多正評

講左咁耐 你去馬未
咁都仲係度妹下妹下既話 真係抵你一世A0

鬼知你地平時點相處咩
點會兩幅圖幾句對話就知佢對你有冇野

明白嘅

不推文啊 拉

聖誕節約咗佢出街先咪得

推po
樓主去馬啦

佢似有feel

加油

好似好普通對話黎

樓煮假膠 勿覆！

On9 對你冇feel係直接唔理你

人哋拍片就好笑

你講就柒架啦！

keke
推到個女仔見到

講嘢law撚到
死撚開啦law閪

咁你又覆？

幫樓主拉

屌你老母 等你上啊柒頭
成個女人咁 需唔需要攬住你？
攬住佢要問架咩 做啦問問問
一係得 一係就唔得 一係你想聖誕節自己一個玩賓周啊
約佢出黎一野就拖佢隻手啦
係唔撚係要畫出腸

你識唔撚識溝女。。。

應該唔識 btw 過兩招比樓豬先啦

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

唔覆點叫大家唔好覆啊

夠啦 重覆又重覆 你都無活用到！！！

幫埋你溝女啦 推推推
搞掂左請襟bro食餐飯

留名睇結局

啱呀有咩問題？

佢已經暗示到明示，就係話佢期待同你出街可以有下一步關系（男女朋友），但佢女仔唔敢主動，想你主動，已經比好多暗地你，例如話想要男朋友又ig post 哂story咁，點知你條連登毒撚仲係淆哂底要扮對條女無野扮係fd.

好肉酸啊，因為害怕被傷害唔敢比條女知道你中意佢我係明，但條女都已經咁明顯，已經係佢主動比機會你，你都唔坦白。我知樓主仲細，我會同你講姻緣既野錯過左就後悔一世，唔好比自己後悔ok? 盲既都知條女等緊你同佢表白，下次食飯搵機會氣氛好直接拖住佢隻手，佢問你咩意思？ 你就答佢就係你諗既意思，順理成章表白埋，幫你就幫到依家。咁都失敗你就自己反省下依幾年唔好再上連登啦

你對住個男人話想搵女朋友人地梗係叫你滾

下文呢

樓主出pool未

...............

Feel 到樓豬陣毒味

你問佢期待d咩果一刻已經game over左

屌
樓主柒到

幫手不推手

不推文 sor

連登都有唔少
太多戇鳩仔扮情聖
情聖依啲嘢只會出現喺神鵰俠侶
唔好抱太多幻想比女仔利用啦好心樓主就
鳩痕嘅話就叫雞啦

支持靚聲王嘅請坐低

以為改咗名無人認到
連登有得起底㗎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你都係想我咁樣應你啫

樓主print this!

431改名無人講？

要！
立即攬！
佢全部都要！
咁快手得唔得㗎！
最好圍住條撚嚟畫腸！
樓主就係唔撚識！
先要人教路！
唔得咩！
屌！

靜啦 拉

我係樓主表哥
樓主已經照你嘅說話做咗
而家我攞住佢阿媽比嘅錢去差館保釋佢

樓主好on9,比埋位你都唔識上，聽一世係屋企打飛機

條女很清楚收兵這個責任 真的身份不過送運

垃圾00後係咁

。。。。

這就是青春嗎.jpg

十幾歲？ 講真聖誕前大家都寂寞 你咪試下約出嚟

曬命po 屌你啦

咁我拍片講？

想我嬲?

擺明互相中意 等緊乜啊

竟然咁後先出現

雖然樓主上嚟問都幾on9

但真心咁疑惑咪再積極啲睇佢咩反應囉
聖誕約佢啦

你喜啦

咁串？

串你唔起牙

見到你

想試人就唔好整d月亮emoji好似玩玩下咁啦
你自己玩開先想人地點認真比signal你
你試得黎又要驚冇面，人地唔洗要面子咩

直接約出黎表白啦 佢講到出面咁啦

正確答案:以我所知，而家已經有人對你有興趣

行緊？

尖沙咀海坊道

銅鑼灣啟超道

巴打？

你信唔信我影你大頭放上嚟

咁有呃蝦條feel

屌你老母明示到咁做乜仲唔同我表白

叫我擺pose先好影

樓主咁蠢唔好學人溝女啦
做毒撚算啦

樓主：進度良好 應該溝到

KeKe

我地唔識佢，好難知佢點諗。

最開心情況，係佢冧你，俾緊signal 你上。

但你自己都小心，對方係唔係收緊兵。

有d女仔好識玩，俾哂signal, 釣到你上哂癮，最後派好人卡。純粹想引證自己幾有魅力。

如果俾著係我，自己真係好鍾意佢，我會食住上，同佢講想做佢男友。一定要佢明確yes or no

佢一no, 就閃。

自己驚失敗就請人食左檸檬
建議樓主繼續拖啦
拖拖下就會一齊

樓主被收兵了 keke

keke 上左熱門喇喂

係有feel就去馬啦

大家真係唔好再推啦

keke

樓豬係弱智狗

呢個真
試過類似對話 再勁啲嘅都有
啲女人真係好撚勁可以同啲無feel嘅人flirt
我自問唔得

Keke¯\_(ツ)_/¯

連狗吠吠叫

連豬噯噯叫

連鼠吱吱叫

連貓喵喵叫

連登仔：臭雞！

笑死，不過幾啱

其實冇衝突

This is 新潮文
請廣傳

嗱，教精你
如果條女對樓主有興趣

樓主：需唔需要攬下你
女：幾時攬先
something like that

唔會叫你滚囉
不過樓主唔識氹女，人地話想要男朋友
你至少都話：
你咁索咁正，好快有架喇/要唔要我介紹仔仔俾你

你叫人慢慢等下啦，係女都嬲啦
本身無感都變反感

樓主唔識溝

衰咗

佢點覆你

懷疑佢已經睇到曬啦，佢而家唔理我

下個更可愛姐姐抱抱 乖

拉啦屌

樓豬鐘意就上la
同佢表明完自己個心，再慢慢tune佢同你嘅關係

有閪都唔識屌

笑死

去到你咁其實已經好出

不過我都係幫手推Po

撳錯左

建議蠢撚唔應該拍拖

推一推

ok大家唔好推

又推人去死

已經死咗

點死法先？唔理你？

無視
佢答：嗯嗯，哦哦之類

Game over

如果佢睇到想佢可以搵我傾呢件事

樓豬冇錯既

我覺得有d難
係個女仔睇到都會覺得你唔respect 佢
你連今privacy 嘅野都post 連登
對話圖就比真心fd 同過幾招啦

不過呢女仔係鍾意男仔主動追佢（不過唔好over左

成件事咁小學雞 你自己同佢去度咩關係

下 你整嬲人先 要人搵返你同你傾件事
會唔會係被動到咁

又唔可以話Game over嘅
呢頭個傻閪樓主rejects 完人，果頭又話鐘意人
係人都對樓主啲態度有保留啦

一係樓主主動問，一係如果條女真係有意思，始終會搵樓主certify 返個關係

都係個句，努力過咪算鳩柒數囉

btw如果女主睇到
想同你講：

你放手都係件好事
畢竟感情係雙方既事 但樓主被動到咁
一啲都唔man

下個會更可愛

樓主係咪on9如果我對住呢啲仔我真係激到斷氣

On9仔
乜撚野最終會黎
直接開拖啦哂時間

係呀，想拍拖，不過唔係同你拍拖

約出黎 拖 攬 錫 上床 再諗

唔加密果下先勁以為樓主假膠

吓？咁樣算係請食檸檬咩？咁應該點答？直接話我做你男朋友咁？

哄幾句，囡就會受
巴打醒目d la

sor，鋼鐵a0直男，我都係學下嘢

當兵吧

好

真絲啦

樓豬真係唔識架啵

keroro?

尷尬過有冇加辣

㩒錯不推文

行動po
推

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

屌唔撚係想食你呀

不推文個制喺邊有冇人教我

ke乜鳩啫你兩個

jm9?

pish

沉左，哈哈